Hku fm最後呼籲！唔好報hall camp 否則悔終生

No camp at all

想當年我玩得巧開針

開心的毒撚？

玩ocamp改變了我

愈玩愈毒

唔係year 1 入唔入得?

通常好似你咁怨婦上身既都係有不愉快回憶

入得 快啲黎zone 3報我地嘅x camp玩啦

幫我留個位ok?

留tg